x你老母！講夠空姐做雞未呀！

仆你個街

個個cx post 的reply都話人做雞

當日遊行幾多空姐出來

見住有d拖住gip出來Tim ar!

幫唔到人大家都無計，但唔好句句都笑9人啦

當日啲教徒唱足一晚由耶撚變返基督徒

雞

飛雞變走地雞

即係咁,你地不如叫D同事做少D可能有改善?

真

但係真係有雞喎

［帽圖］真•國泰雞 白滑藍色長腿

件制服都冇埋
-2000啦

兩樣嘢無抵觸喎，太多空姐出嚟做ptgf啦，唔怪得人咁諗，你不如叫佢哋唔好以空姐排頭出鐘仲好啦

叫你地去做侍應 咪一樣畀你地屌
去東華三院做看更啦 有鮮明制服
啱晒你地，咁鍾意著制服

對唔住
唔應該侮辱Ｄ雞

而家之前仲係國泰班空姐係衰過雞，睇撚住工會主席俾人篤

飛雞落地，變走地雞

樓主歧視人做雞

開返間你班飛雞咪有工做

中國都有好人
我唔返中了

黃嘅早就被篤灰走得7788
留番係度嘅大藍，who fucking care

關咩事呀, 藍黃都一撚過炒哂啦
仲洗鬼分係咩人咩
國泰錢都冇哂啦 屌

上連登唔好咁認真
啲人都係人講乜佢講乜
冇乜經大腦
冇乜理人感受
一直都係以偏概全

而家做性工作者係咪好失禮你？